香港滅聲第一步

只要一有示威
扮示威者入遊行隊伍攪事
之後可以見人就捉！